Alexandra est un gestionnaire de prêt de livres. Alexandra vient du nom de la bibiothèque d'Alexandrie et de la chanson "Alexandrie, Alexandra" de Claude François. Le projet à commencé le 25/03/12. Il est codé en PHP et MySQL.

